大量建制派出席位於會展 hall c嘅晚宴

有李慧琼，葉劉，梁君彥嗰啲，各位有咩想同佢哋講，等我同你哋發表下意見

利申：鳩估

直接屌佢老母得啦

無用
一雞死一雞鳴

講緊逃犯條例同大灣區